招夾日版switch family plan

朋友退出有幾個位 招人夾

Thanks

推

仲有位

-2 推

-1 推 滿人即開

TG @HumHrih

已滿人